msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BBMSL Payment Gateway\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@coding-free.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-28 17:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-06 09:15+0000\n"
"Last-Translator: chiucs123\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Domain: bbmsl-gateway\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:79
#, php-format
msgid "%s cannot be blank."
msgstr "%s는 비워 둘 수 없습니다."

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:85
#, php-format
msgid "%s must be an integer"
msgstr "%s는 정수여야 합니다."

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:91
#, php-format
msgid "%s must larger than 0."
msgstr "%s는 0보다 커야 합니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:67
#, php-format
msgid "1. On %s"
msgstr "1. %s에"

#: views/panes/merchant-settings.php:79
msgid "2. On BBMSL Portal"
msgstr "2. BBMSL 포털에서"

#: sdk/PaymentGateway.php:185
msgid ""
"[Error - Invalid Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[Error - Invalid Key] 추가 지원을 받으려면 고객 서비스에 문의하십시오."

#: sdk/PaymentGateway.php:183
msgid ""
"[Error - No Public Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[오류 - 공개 키 없음] 추가 지원을 받으려면 고객 서비스에 문의하십시오."

#: views/panes/merchant-settings.php:188
msgid "About Refunds"
msgstr "환불에 대해"

#: plugin/Notice.php:129
msgid "Activate Now"
msgstr "지금 실행 시켜라"

#: views/panes/other-settings.php:98
msgid "Adjust the background color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지에서 체크아웃 버튼의 배경색을 조정합니다."

#: views/panes/other-settings.php:90
msgid "Adjust the background color of the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 배경색을 조정합니다."

#: views/panes/other-settings.php:106
msgid "Adjust the font color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지에서 결제 버튼의 글꼴 색상을 조정합니다."

#: views/woocommerce_payments_settings.php:49
#: views/panes/advanced-settings.php:22
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: views/woocommerce_order_status.php:66
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: sdk/PaymentGateway.php:190
msgid "An error has occured."
msgstr "오류가 발생되었다."

#: plugin/Setup.php:538
msgid "API call failed."
msgstr "API 호출에 실패했습니다."

#: plugin/Setup.php:388
msgid "API docs"
msgstr "API 문서"

#: views/panes/content-settings.php:90
msgid "Available Gateways"
msgstr "사용 가능한 게이트웨이"

#: sdk/PaymentGateway.php:38
msgid "BBMSL"
msgstr "BBMSL"

#: plugin/WooCommerce.php:290
msgid "BBMSL Checkout"
msgstr "BBMSL 체크아웃"

#: bootstrap/Constants.php:231
msgid "BBMSL Order ID"
msgstr "BBMSL 주문 ID"

#. Name of the plugin
msgid "BBMSL Payment Gateway"
msgstr "BBMSL 결제 게이트웨이"

#: plugin/Setup.php:592 plugin/Setup.php:610 plugin/Setup.php:611
#: plugin/Setup.php:624 plugin/Setup.php:625 plugin/Setup.php:651
#: plugin/Setup.php:652
msgid "BBMSL Settings"
msgstr "BBMSL 설정"

#: views/panes/other-settings.php:80
msgid ""
"Before returning to merchant shop, show payment result page for a while."
msgstr "가맹점으로 돌아가기 전에 결제 결과 페이지를 잠시 보여줍니다."

#: views/panes/other-settings.php:95
msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 배경색"

#: views/panes/other-settings.php:103
msgid "Button Font Color"
msgstr "버튼 글꼴 색상"

#: controllers/RefundController.php:47
msgid "Cancelled order does not qualify for refunds."
msgstr "취소된 주문은 환불 대상이 아닙니다."

#: plugin/Setup.php:521 plugin/WooCommerce.php:378
msgid "Cannot create new API call instance."
msgstr "새 API 호출 인스턴스를 만들 수 없습니다."

#: controllers/RefundController.php:65
msgid "Cannot obtain API instance."
msgstr "API 인스턴스를 얻을 수 없습니다."

#: sdk/PaymentGateway.php:86
msgid ""
"Cart items cannot be added to payment order. Please try refreshing to see if "
"the existing cart is still vaild for checkout."
msgstr "장바구니 항목은 결제 주문에 추가할 수 없습니다. 새로고침하여 기존 장바구니가 여전히 결제에 유효한지 확인하세요."

#: views/woocommerce_order_status.php:34
msgid "Change Mode"
msgstr "모드 변경"

#: views/panes/operational-settings.php:34
msgid "Change order status when payment has been confirmed by the gateway."
msgstr "게이트웨이에서 결제가 확인되면 주문 상태를 변경합니다."

#: views/woocommerce_order_status.php:45
msgid "Checkout link is not available."
msgstr "결제 링크를 사용할 수 없습니다."

#. Author of the plugin
msgid "Coding Free Limited for BBMSL"
msgstr "Coding Free Limited for BBMSL"

#: plugin/Setup.php:392 plugin/Setup.php:393
#: views/panes/merchant-settings.php:192
msgid "Contact Support"
msgstr "연락처 지원"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:29
#: views/panes/content-settings.php:27
msgid "Content Settings"
msgstr "콘텐츠 설정"

#: views/panes/content-settings.php:68
msgid ""
"Content to display when customer is going to checkout with BBMSL gateway."
msgstr "고객이 BBMSL 게이트웨이로 결제하려고 할 때 표시할 콘텐츠입니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:74 views/panes/merchant-settings.php:118
#: views/panes/merchant-settings.php:156
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: views/woocommerce_order_status.php:85
msgid "Created at"
msgstr "만든 시간"

#: views/panes/merchant-settings.php:53
msgid "Current endpoint: "
msgstr "현재 끝점:"

#: views/panes/merchant-settings.php:49
msgid "Current mode: "
msgstr "현재 모드:"

#: views/panes/content-settings.php:60
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:32
msgid "Deselect All"
msgstr "모두 선택 취소"

#: bootstrap/Plugin.php:277
#, php-format
msgid "Disk free space: %s"
msgstr "디스크 여유 공간: %s"

#: bootstrap/Plugin.php:280
#, php-format
msgid "Disk total space: %s"
msgstr "디스크 총 공간: %s"

#: views/panes/merchant-settings.php:198
msgid "Display Cart Express Checkout."
msgstr "카트 익스프레스 체크아웃을 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:79
msgid "Display Result Page"
msgstr "결과 페이지 표시"

#: views/panes/advanced-settings.php:39
msgid "Display your server full configuration."
msgstr "서버 전체 구성을 표시합니다."

#: bootstrap/Plugin.php:260
#, php-format
msgid "DNS probe for: %s %s"
msgstr "다음에 대한 DNS 프로브: %s %s"

#: views/panes/advanced-settings.php:34
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: views/panes/advanced-settings.php:30
#| msgid "Download a copy of API activites for programmatic inspection."
msgid "Download a copy of API activities for programmatic inspection."
msgstr "프로그래밍 방식 검사를 위해 API 활동 사본을 다운로드합니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:28
msgid "Download Logs"
msgstr "로그 다운로드"

#: views/panes/content-settings.php:155
msgid "Email Content"
msgstr "이메일 내용"

#: views/panes/other-settings.php:58
msgid "Email field on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 이메일 필드."

#: plugin/WooCommerce.php:375
msgid "Empty order ID or merchant reference."
msgstr "주문 ID 또는 판매자 참조가 비어 있습니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:168
msgid "Enable refund via this gateway."
msgstr "이 게이트웨이를 통해 환불을 활성화합니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:48
msgid ""
"Erase all BBMSL related settings except for your public and private keys."
msgstr "공개 및 개인 키를 제외한 모든 BBMSL 관련 설정을 지웁니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:197
msgid "Express Checkout"
msgstr "익스프레스 체크아웃"

#: bootstrap/Plugin.php:258
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#: controllers/RefundController.php:60 controllers/RefundController.php:83
#: sdk/PaymentGateway.php:208
msgid "Failed to get order instance."
msgstr "주문 인스턴스를 가져오지 못했습니다."

#: sdk/PaymentGateway.php:206
msgid "Failed to initiate gateway."
msgstr "게이트웨이를 시작하지 못했습니다."

#: sdk/PaymentGateway.php:204
msgid "Failed to obtain checkout session."
msgstr "결제 세션을 가져오지 못했습니다."

#: plugin/Setup.php:440
msgid "Failed to obtain order metadata."
msgstr "주문 메타데이터를 가져오지 못했습니다."

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:144
#, php-format
msgid "Failed to read order %s."
msgstr "%s 주문을 읽지 못했습니다."

#: sdk/BBMSL_SDK.php:275
msgid "Failed to sign the request, please contact technical support."
msgstr "요청에 서명하지 못했습니다. 기술 지원에 문의하십시오."

#: sdk/PaymentGateway.php:80
msgid "Failed to validate order currency."
msgstr "주문 통화를 확인하지 못했습니다."

#: views/panes/other-settings.php:42
msgid "Gateway branding on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 게이트웨이 브랜딩."

#: views/panes/content-settings.php:30
msgid "Gateway Display Name"
msgstr "게이트웨이 표시 이름"

#: controllers/WebhookController.php:110
msgid "Gateway Error"
msgstr "게이트웨이 오류"

#. %s is the returned gateway error
#: sdk/PaymentGateway.php:188
#, php-format
msgid "Gateway Error: %s"
msgstr "게이트웨이 오류: %s"

#: views/panes/advanced-settings.php:49
msgid ""
"Gateway settings will be reset to default state, including previously "
"enabled/disabled payment methods."
msgstr "이전에 활성화/비활성화된 결제 방법을 포함하여 게이트웨이 설정이 기본 상태로 재설정됩니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:73 views/panes/merchant-settings.php:115
#: views/panes/merchant-settings.php:153
msgid "Generate"
msgstr "생성하다"

#: plugin/Setup.php:163
msgid "Generated key check failed, please try again."
msgstr "생성된 키 확인에 실패했습니다. 다시 시도하십시오."

#: controllers/WebhookController.php:166
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#. %s is the HTML code for the handle icon
#: views/panes/content-settings.php:119
#, php-format
msgid "Hint: Drag %s to adjust sorting."
msgstr "힌트: 정렬을 조정하려면 %s를 드래그하세요."

#: plugin/Setup.php:52
msgid "https://bbmsl.com/en/contact-us/"
msgstr "https://bbmsl.com/en/contact-us/"

#: plugin/Setup.php:386
msgid "https://docs.bbmsl.com/"
msgstr "https://docs.bbmsl.com/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.bbmsl.com/"
msgstr "https://www.bbmsl.com/"

#: views/panes/content-settings.php:100
msgid ""
"In the scenario where none of the icons are selected, all available payment "
"methods will be displayed on the BBMSL checkout page."
msgstr "아이콘이 선택되지 않은 시나리오에서는 사용 가능한 모든 결제 방법이 BBMSL 결제 페이지에 표시됩니다."

#: plugin/Notice.php:116
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: bootstrap/Plugin.php:264
msgid "Internal DB version: %d"
msgstr "내부 DB 버전: %d"

#: sdk/Webhook.php:107
#, php-format
msgid "Invalid method: %s."
msgstr "잘못된 방법: %s."

#: controllers/WebhookController.php:129
#, php-format
msgid "Invalid signature, validated with %s public key."
msgstr "유효하지 않은 서명, %s 공개 키로 검증됨."

#: views/woocommerce_order_status.php:97
msgid "Is Recurring?"
msgstr "반복인가요?"

#: views/panes/other-settings.php:34
msgid "Language options on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 언어 옵션."

#. %s is the timestamp string for last key generation
#: views/panes/merchant-settings.php:110 views/panes/merchant-settings.php:148
#, php-format
msgid "Last key generation: %s"
msgstr "마지막 키 생성: %s"

#: views/woocommerce_order_status.php:91
msgid "Last updated at"
msgstr "Last updated at"

#: plugin/Setup.php:207 views/panes/merchant-settings.php:89
msgid "Live Site"
msgstr "라이브 사이트"

#: bootstrap/Plugin.php:272
#, php-format
msgid "Max. upload size: %s"
msgstr "최대 업로드 크기: %s"

#: bootstrap/Plugin.php:273
#, php-format
msgid "Max. upload time: %ss"
msgstr "최대 업로드 시간: %s초"

#: bootstrap/Plugin.php:268
#, php-format
msgid "Memory usage: %s"
msgstr "메모리 사용량: %s"

#: views/panes/merchant-settings.php:92 views/panes/merchant-settings.php:130
msgid "Merchant ID"
msgstr "판매자 ID"

#: bootstrap/Constants.php:234 views/woocommerce_order_status.php:59
msgid "Merchant Reference"
msgstr "가맹점 참고"

#: views/panes/other-settings.php:66
msgid "Merchant reference line on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 판매자 참조 라인."

#: views/woocommerce_payments_settings.php:24
#: views/panes/merchant-settings.php:36
msgid "Merchant Settings"
msgstr "판매자 설정"

#: controllers/RefundController.php:55
msgid "Merchant settings not ready."
msgstr "판매자 설정이 준비되지 않았습니다."

#: controllers/WebhookController.php:92
msgid "Missing signature."
msgstr "서명이 누락되었습니다."

#. %s is the mode name
#. %s is the previous mode code before failing over
#: plugin/Setup.php:108 sdk/BBMSL.php:96
#, php-format
msgid "Mode (%s) is not accepted, please try again."
msgstr "모드(%s)가 허용되지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#: views/woocommerce_order_status.php:78
msgid "Net Amount"
msgstr "순액"

#: views/panes/merchant-settings.php:104 views/panes/merchant-settings.php:142
msgid "Never"
msgstr "절대"

#. %s is the name of the mode for which the keys are genereated
#: plugin/Notice.php:171
#, php-format
msgid ""
"New %s key pair generated successfully, please update portal information "
"immediately."
msgstr "새 %s 키 쌍이 성공적으로 생성되었습니다. 포털 정보를 즉시 업데이트하십시오."

#: views/woocommerce_order_status.php:102
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: bootstrap/Plugin.php:240 bootstrap/Plugin.php:256
msgid "OK"
msgstr "알았어요"

#. Description of the plugin
#: sdk/PaymentGateway.php:66
msgid ""
"Online payment solution for Hong Kong merchants. Supports Visa, Master, AMEX,"
" Alipay, Wechat Pay, Apple Pay, Google Pay."
msgstr ""
"홍콩 가맹점을 위한 온라인 결제 솔루션. Visa, Master, AMEX, Alipay, Wechat Pay, Apple Pay, "
"Google Pay를 지원합니다."

#: views/woocommerce_order_status.php:136
msgid "Online refund is available after settlement."
msgstr "온라인 환불은 결제 후 가능합니다."

#: views/woocommerce_payments_settings.php:34
#: views/panes/operational-settings.php:54
msgid "Operational Settings"
msgstr "작동 설정"

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:137
#, php-format
msgid "Order (#%s) not found."
msgstr "주문(#%s)을 찾을 수 없습니다."

#: views/panes/woocommerce-settings.php:28
msgid "Order Column Display"
msgstr "주문 열 표시"

#: views/panes/other-settings.php:50
msgid "Order detail listing on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 주문 상세 목록."

#: views/woocommerce_order_status.php:42
msgid "Order has not been paid, client may checkout at the following link:"
msgstr "주문이 결제되지 않았습니다. 고객은 다음 링크에서 결제할 수 있습니다."

#: views/woocommerce_order_status.php:53
msgid "Order ID"
msgstr "주문 아이디"

#: views/panes/other-settings.php:74
msgid "Order ID on the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 주문 ID."

#: sdk/BBMSL_SDK.php:324
msgid "Order production failed, please contact technical support."
msgstr "주문 생산에 실패했습니다. 기술 지원팀에 문의하십시오."

#: views/panes/operational-settings.php:12
msgid "Order Status on Create"
msgstr "생성 시 주문 상태"

#: views/panes/operational-settings.php:33
msgid "Order Status on Paid"
msgstr "유료 주문 상태"

#: plugin/Setup.php:545
#, php-format
msgid "Order status: %s cannot be voided! Use refund function instead."
msgstr "주문 상태: %s는 취소할 수 없습니다! 대신 환불 기능을 사용하십시오."

#: views/woocommerce_payments_settings.php:39
#: views/panes/other-settings.php:111
msgid "Other Settings"
msgstr "다른 설정"

#: views/panes/merchant-settings.php:190
msgid ""
"Our gateway can process refunds only when the order is after settlement, and "
"once only per order. Please contact our support for cases beyond this "
"processing scope."
msgstr ""
"당사 게이트웨이는 주문이 결제된 후 주문당 한 번만 환불을 처리할 수 있습니다. 이 처리 범위를 벗어난 사례에 대해서는 지원팀에 "
"문의하십시오."

#: bootstrap/Plugin.php:242
msgid "PHP Update required!"
msgstr "PHP 업데이트가 필요합니다!"

#: bootstrap/Plugin.php:245
#, php-format
msgid "PHP Version: %s %s"
msgstr "PHP 버전: %s %s"

#. %1$s, %2$s, %3$s are text labels for "generate", "copy", "portal login" buttons.
#: views/panes/merchant-settings.php:72
#, php-format
msgid ""
"Please click the '%1$s' button below to receive a new key, then you can "
"click '%2$s' button to copy the new public key and click '%3$s' button go to "
"BBMSL portal for the next step."
msgstr ""
"새 키를 받으려면 아래의 '%1$s' 버튼을 클릭하세요. 그런 다음 '%2$s' 버튼을 클릭하여 새 공개 키를 복사하고 '%3$s' "
"버튼을 클릭하면 다음 BBMSL 포털로 이동합니다."

#: plugin/Notice.php:141
msgid ""
"Please complete BBMSL Payment Gateway setup by entering merchant ID and "
"generating new keypair."
msgstr "가맹점 ID를 입력하고 새 키 쌍을 생성하여 BBMSL 결제 게이트웨이 설정을 완료하세요."

#: views/panes/merchant-settings.php:80
msgid ""
"Please enter the \"Account Center\" by clicking your account name at top "
"right corner. Then select \"Public Key\" from the menu and click \"Add "
"Public Key\" button to insert the newly copied public key from wordpress. "
"Finally, click \"Active\" to make it effective."
msgstr ""
"오른쪽 상단 모서리에 있는 계정 이름을 클릭하여 \"계정 센터\"로 들어가십시오. 그런 다음 메뉴에서 \"공개 키\"를 선택하고 \"공개 "
"키 추가\" 버튼을 클릭하여 워드프레스에서 새로 복사한 공개 키를 삽입합니다. 마지막으로 \"활성화\"를 클릭하여 적용합니다."

#: plugin/Notice.php:174 views/woocommerce_order_status.php:110
#: views/panes/merchant-settings.php:75 views/panes/merchant-settings.php:121
#: views/panes/merchant-settings.php:159
msgid "Portal Login"
msgstr "포털 로그인"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:61
msgid "Production"
msgstr "프로덕션"

#: plugin/Setup.php:124
msgid ""
"Production keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "프로덕션 키 쌍이 준비되지 않았습니다. 다시 생성하여 BBMSL Portal에 업로드하십시오."

#: plugin/Setup.php:118 plugin/Setup.php:235
msgid "Production merchant ID"
msgstr "프로덕션 판매자 ID"

#: views/panes/merchant-settings.php:85
msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

#: plugin/WooCommerce.php:372
msgid "Query returned empty result."
msgstr "쿼리가 빈 결과를 반환했습니다."

#: controllers/RefundController.php:51
msgid "Refund amount cannot be larger than the order total."
msgstr "환불 금액은 주문 총액보다 클 수 없습니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:167
msgid "Refund Settings"
msgstr "환불 설정"

#: views/panes/merchant-settings.php:35
msgid "Remember to save change for update new setting."
msgstr "새 설정을 업데이트하려면 변경 사항을 저장해야 합니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:46
msgid "Reset Settings"
msgstr "재설정 설정"

#: plugin/Setup.php:659
msgid "Reset settings to default values success. (Excluding keys)"
msgstr "설정을 기본값으로 재설정 성공. (키 제외)"

#: views/panes/other-settings.php:82
msgid "Result page after payment processing."
msgstr "결제 처리 후 결과 페이지입니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:43 views/panes/advanced-settings.php:52
msgid "Run"
msgstr "사형을 집행하다"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:63
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:31
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:29
msgid ""
"Select to show additional columns when viewing in WooCommerce order listing "
"page."
msgstr "WooCommerce 주문 목록 페이지를 볼 때 추가 열을 표시하려면 선택하세요."

#: plugin/Notice.php:86
msgid ""
"Session is disabled on server, flash messages and some user reminders would "
"not work. It's strongly advised to have sessions back on via adjusting PHP "
"settings."
msgstr ""
"서버에서 세션이 비활성화되어 플래시 메시지 및 일부 사용자 미리 알림이 작동하지 않습니다. PHP 설정을 조정하여 세션을 다시 켜는 것이 "
"좋습니다."

#: plugin/Setup.php:376 plugin/Setup.php:593
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: plugin/Notice.php:143
msgid "Setup Now"
msgstr "지금 설정"

#: views/panes/merchant-settings.php:214
msgid "Show BBMSL checkout option from within the mini-cart of the theme."
msgstr "테마의 미니 카트 내에서 BBMSL 결제 옵션을 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:55
msgid "Show Email input"
msgstr "이메일 입력 표시"

#: views/panes/other-settings.php:39
msgid "Show Gateway Branding"
msgstr "게이트웨이 브랜딩 표시"

#: views/panes/other-settings.php:56
msgid "Show input field for email entry, used for gateway receipt."
msgstr "게이트웨이 수신에 사용되는 이메일 항목에 대한 입력 필드를 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:31
msgid "Show language tools"
msgstr "언어 도구 표시"

#: views/panes/other-settings.php:63
msgid "Show Merchant Reference"
msgstr "판매자 참조 표시"

#: views/panes/other-settings.php:47
msgid "Show Order Details"
msgstr "Show Order Details"

#: views/panes/other-settings.php:71
msgid "Show Order ID"
msgstr "주문 ID 표시"

#: views/panes/other-settings.php:48
msgid "Show order product listing on the right hand side of the checkout page."
msgstr "결제 페이지 오른쪽에 주문 제품 목록을 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:40
msgid "Show powered by text at the bottom of the gateway checkout page."
msgstr "게이트웨이 체크아웃 페이지 하단에 텍스트로 제공됨을 표시합니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:37
msgid "Show Server Info"
msgstr "서버 정보 표시"

#: views/panes/other-settings.php:32
msgid "Show switch language options for the gateway page."
msgstr "게이트웨이 페이지의 언어 전환 옵션을 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:72
msgid "Show the gateway order ID."
msgstr "게이트웨이 주문 ID를 표시합니다."

#: views/panes/other-settings.php:64
msgid "Show the merchant reference."
msgstr "판매자 참조를 표시합니다."

#: views/panes/merchant-settings.php:60
msgid "Signature Verification"
msgstr "서명 확인"

#: plugin/Setup.php:191 plugin/Setup.php:206
#, php-format
msgid "Switching to %s failed, please review settings and try again."
msgstr "%s로 전환하지 못했습니다. 설정을 검토하고 다시 시도하십시오."

#: sdk/BBMSL_SDK.php:54
msgid "Testing"
msgstr "테스트"

#: plugin/Setup.php:135
msgid ""
"Testing keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "테스트 키 쌍이 준비되지 않았습니다. 다시 생성하고 BBMSL Portal에 업로드하십시오."

#: plugin/Setup.php:129 plugin/Setup.php:241
msgid "Testing merchant ID"
msgstr "판매자 ID 테스트"

#: plugin/Setup.php:192 views/panes/merchant-settings.php:38
msgid "Testing Mode"
msgstr "테스트 모드"

#: views/panes/merchant-settings.php:127
msgid "Testing Site"
msgstr "테스트 사이트"

#: views/panes/content-settings.php:124
msgid "Thank You Page Content"
msgstr "감사 페이지 콘텐츠"

#: views/panes/other-settings.php:96
msgid ""
"The background color of the checkout button on the gateway page can be set "
"to match your brand."
msgstr "게이트웨이 페이지의 체크아웃 버튼 배경색을 브랜드와 일치하도록 설정할 수 있습니다."

#: views/panes/other-settings.php:88
msgid ""
"The background color of the gateway page can be set to match your brand."
msgstr "게이트웨이 페이지의 배경색은 브랜드와 일치하도록 설정할 수 있습니다."

#: views/panes/content-settings.php:163
msgid "The content display to the customer in the invoice email."
msgstr "인보이스 이메일에서 고객에게 콘텐츠가 표시됩니다."

#: views/panes/content-settings.php:132
msgid ""
"The content displayed after the customer checks out an order and returned to "
"the confirmation page."
msgstr "고객이 주문을 확인하고 확인 페이지로 돌아온 후 표시되는 콘텐츠입니다."

#: views/panes/other-settings.php:104
msgid ""
"The font color of the checkout button on the gateway page can be set to a "
"color that has contrast to your brand for easier reading."
msgstr "게이트웨이 페이지의 체크아웃 버튼의 글꼴 색상은 쉽게 읽을 수 있도록 브랜드와 대비되는 색상으로 설정할 수 있습니다."

#: views/panes/operational-settings.php:13
msgid "The initial order status when the order is first created."
msgstr "주문이 처음 생성될 때의 초기 주문 상태입니다."

#: plugin/Notice.php:104
msgid "The previous page is expired, please retry."
msgstr "이전 페이지가 만료되었습니다. 다시 시도하십시오."

#: views/panes/content-settings.php:99
msgid ""
"The selected icons will be reflected in the checkout options and will also "
"determine the display sequence and payment options on the BBMSL checkout "
"page."
msgstr "선택한 아이콘은 결제 옵션에 반영되며 BBMSL 결제 페이지의 표시 순서 및 결제 옵션도 결정합니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:23
msgid ""
"The settings on this page is intended for additional support, merchants "
"should only make use of these functions upon advised by customer support."
msgstr "이 페이지의 설정은 추가 지원을 위한 것이며 판매자는 고객 지원의 조언이 있는 경우에만 이러한 기능을 사용해야 합니다."

#: views/panes/other-settings.php:87
msgid "Theme color"
msgstr "테마 색상"

#: views/panes/merchant-settings.php:189
msgid ""
"There are 2 modes for refund, be sure to choose Refund via BBMSL to refund "
"transactions over our gateway, otherwise it will be manual refund, which is "
"not reflected on the merchant portal."
msgstr ""
"환불에는 2가지 모드가 있습니다. 게이트웨이를 통해 거래를 환불하려면 BBMSL을 통한 환불을 선택해야 합니다. 그렇지 않으면 판매자 "
"포털에 반영되지 않는 수동 환불이 됩니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:31
msgid ""
"This may include request signatures and your public key. Never expose this "
"data other than BBMSL support."
msgstr "여기에는 요청 서명과 공개 키가 포함될 수 있습니다. BBMSL 지원 외에는 이 데이터를 노출하지 마십시오."

#: views/panes/merchant-settings.php:46
msgid ""
"This mode allows paper ordering without making real transactions, used "
"during integration and development."
msgstr "이 모드는 통합 및 개발 중에 사용되는 실제 거래 없이 종이 주문을 허용합니다."

#: plugin/Setup.php:467 views/woocommerce_order_status.php:139
msgid "This order has already been refunded before."
msgstr "이 주문은 이전에 이미 환불되었습니다."

#: views/panes/advanced-settings.php:40
msgid ""
"This will include all technical settings of your hosting server. Never "
"expose this data other than BBMSL support."
msgstr "여기에는 호스팅 서버의 모든 기술 설정이 포함됩니다. BBMSL 지원 외에는 이 데이터를 노출하지 마십시오."

#: views/panes/merchant-settings.php:62
msgid ""
"To verify request coming from your online store, you'll need to upload your "
"public key to BBMSL Portal or transactions will not be authenticated."
msgstr ""
"온라인 상점에서 오는 요청을 확인하려면 공개 키를 BBMSL Portal에 업로드해야 합니다. 그렇지 않으면 거래가 인증되지 않습니다."

#: views/woocommerce_order_status.php:72
msgid "Total Refunded Amount"
msgstr "총 환불 금액"

#: plugin/Notice.php:172
msgid ""
"Transactions will not get authenticated if you do not update portal info now."
msgstr "지금 포털 정보를 업데이트하지 않으면 트랜잭션이 인증되지 않습니다."

#: views/woocommerce_order_status.php:33
msgid ""
"Unable to read the order details if current environment setting is not "
"aligned with this order's. Please switch the testing mode if you need to "
"view this order details"
msgstr ""
"현재 환경 설정이 이 주문과 일치하지 않으면 주문 세부 정보를 읽을 수 없습니다. 이 주문 세부 정보를 보려면 테스트 모드를 전환하십시오."

#: plugin/Setup.php:387
msgid "View BBMSL API docs"
msgstr "BBMSL API 문서 보기"

#: plugin/Setup.php:375
msgid "View BBMSL settings"
msgstr "BBMSL 설정 보기"

#: views/woocommerce_order_status.php:114
msgid "Void"
msgstr "무효의"

#. %d is the number of errors currently detected
#: plugin/Notice.php:259
msgid ""
"We need %d more settings in place to function properly, please correct the "
"following items."
msgstr "제대로 작동하려면 %d개의 추가 설정이 필요합니다. 다음 항목을 수정하십시오."

#: plugin/Notice.php:114
msgid "WooCommerce has not been installed!"
msgstr "WooCommerce가 설치되지 않았습니다!"

#: plugin/Notice.php:127
msgid "WooCommerce needs to be activated before setting up gateway!"
msgstr "게이트웨이를 설정하기 전에 WooCommerce를 활성화해야 합니다!"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:44
#: views/panes/woocommerce-settings.php:27
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce 설정"

#: views/panes/merchant-settings.php:68
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: views/woocommerce_order_status.php:100
msgid "Yes"
msgstr "예"
